[有圖]買PS4被騙14，街招、過往連串行動整合

聲明: 受害人並冇潛水，我地亦一直同佢有聯絡

加藤乙女提供左連日行動既整合，好有心

Facebook Page 截圖

猛龍探肛巴打亦設計左款街招
小弟自己整圖方面一般，期待有心巴絲畀多d不同設計

小弟唔鼓勵人張貼街招，但如果咁啱行過見到，不妨可以影張相貼上黎

事緣有巴打買二手PS4好機變廢機慘變羊祜 ，而對方一貫闊佬懶理，唔經唔覺去到第14個post

捷報！連登網民發揮力量，報已上:

post1:
post2:
post3:
post4:
post5:
post6:
post7:
Post8:
Post9:
Post10:

Post11:

Post12:

Post13:

狙擊展望:
狙擊方面廖先生保持龜縮，人力亦都有減少跡象
小弟真係黔驢技窮，可以發起大家幫手做既基本七七八八

而家當務可以做既係唔同時間去發現街招
雖然佢保持龜縮都係奈佢唔何，但我都會嘗試

另外阿叔懷疑係騙徒果度如果查證屬實，聯絡到相關人證，會令狙擊形勢逆轉

留名

如果有餘力，以下行動可以keep住做，唔會嫌多

唔好亂撳，會搞到HR做背景調查睇到

唔好亂咁搵人朋友傾計

請各自於fb、ig廣傳懶人包

之前重點交代:

事主已三次報警，按照警察要求提供證據
三次以不同理由被耍走

最後一次黑警先話搵海關有機會受理，連登仔做野唔駛警犬教

[/quote]

依位？

First

今個post既重點

可以集中調查廖先生一事

Ok

估唔到又有新野
唔好推

係！詳情可以睇呢個網頁

仲有呢個，不過我睇唔明：

1

感謝巴打傳送門

我查野麻麻，接觸受害人會唔識點令到人爆料又問得到肉

我自己都係收收皮
跪求巴絲幫手

推

2

一推再推

今次呢個post岀得唔錯
有係首交代發展進度

另外我諗到
如果要一條友貽臭萬年
改歌都係一個辦法

首歌一up上YouTube
佢幾時上水就幾時柒 識新朋友都俾人笑
咁樣可能係目前對佢最有效嘅攻擊方法
因為一直咁潛唔還錢唔道歉真係吹佢唔脹

咁不如就改歌慢慢同佢玩

巴打們一齊加油 推死條仆街

有關 liu Daniel 的地址訊息
我諗我可以提供到有用訊息
我係某大型公司(你一定識亦一定有用)做
咁岩廖先生有用過我地公司服務 亦登記過資料
雖然係2010年登記的
但住址我估仍然無改
有興趣我可以提供更多
PS. 佢電話係68053771 是無錯,常用的電話號碼
佢條粉腸連密碼都改埋

巴打爆料小心惹火上身, 多謝你先

其實只係佢自己登記
係岩係錯我唔知
不過資料基本吻合
華山村無錯

好耐無追, 想問下跆拳單野係???

巴打辛苦晒
幫手推一推post
睇

唔好畀佢停

大神 可以做野啦

推撚到佢仆街

佢喺旋轉拍賣唔係仲有單呃人手機嘅嘢咩?洗唔洗加上去個街招到?
咁樣先更加顯得佢係騙徒

爆料巴打小心，一係入大神佢地既group先

為公義留下正皮

多謝晒，巴打萬事小心

推爆佢個菊花

有冇group入？利申想幫手

花生

加油

推到過年人人認得尿尿

Lm 幫推

lm支持

兩位爆料人士加我telegram

hugegod

hugegod1

自膠

如牽涉敏感資料

千祈唔好公開

會有身在外國巴打自己估到然後會有人做野

推快d

pish

外國巴打召喚

推一推先！

比啲火黎！

一直都係「外國」
利申tor user

火呀!!

放工SEND圖俾你

加我telegram: hugegod1

咁就要睇邊位巴打有idea

Added

焦點去哂backup狗個度
冇人推post

果度人力足夠，基本上report佢就已經到位

還錢果度取決於達哥個人態度

明朗局，所以我亦無參與

Push

加油 推到佢仆街

推到有人改

3

IOS巴絲打，今天IOS限免
LIHKG 無廣告版

限免到1月24日，要單請快

唔係鳩吹！堅堅堅呀

即係點？

重新下載apps?

App Store free暫時排第105果個

佢好彩，backup佬單野蓋過佢風頭

冇計， 事實個數差成千倍，嚴重好多

搵到嗎？
裝完, kill app要開，就搞撚掂

屌那星！介紹好野比大家，
裝撚完，幫手推下post啦

有無link

得閒入黎又推下

q

推到佢仆街

推推

AdBlock by FutureMind

滾友廖峻皓 也會驚訝
平日兇狠瘋癲 今晚縮到很遠

-

推推推

推呀 收皮呀仆街

熱門搵唔到

推呀

今個新年好忙
又backup 佬
又mk浩
個個都正仆街

最後結果 兩敗俱傷

好呀

lm

推啊

12

諗唔到係咩歌接唔到力

取消資格

演唱：陳小春

老友看見我 也會驚訝
平日杯酒不沾 今晚總喝不厭
淺灰色煙圈 浸沒了我的臉
寧願聽舊笑話 安慰可免則免

我說我愛你 夠份量了嗎
我努力試探你 接受我的真心可以嗎
我太過愛你 你會被我嚇怕 不是嗎
怎麼你眼裡只得他
我也不知道 (多麼想知道)
更多更詳盡歌詞 在 ※

如今這算甚麼 你是否非他不嫁
當選了是他 我認輸 都不可怕
最怕其實被取消資格
還不知道 拚命掙扎

如今這算甚麼 我是否這麼討厭
只知道付出 以後都不知怎算
最怕其實是輸得很遠
還不知道 惹人生厭

冇靈感

你岀歌咁 我都係9up咗一句姐

要有新料先多人推

推一推先

上到熱門啦

火呀！！！！！！！

嘩 估唔到去到咁

輕輕一推

推啦

Support

熱情淡了嗎

胃痛緊推一推

獻醜

佢個名塞唔到入去求高手

終於係熱門見返個po

取消資格

演唱：陳小春

老友看見我 也會驚訝
平日杯酒不沾 今晚總喝不厭
淺灰色煙圈 浸沒了我的臉
寧願聽舊笑話 安慰可免則免

我說我愛你 夠份量了嗎
我努力試探你 接受我的真心可以嗎
我說我養你 你卻被我嚇怕 不要嗎
怎麼你眼裡只得他
我也不知道 (多麼想知道)

如今這算甚麼 你是否不覆group 啦
當初你廖仔 要賣假 都不驚怕
最怕其實被公司知道
連叔叔也 被揭瘡疤

如今不去自首 要連登街招找你
只知道賺錢 以後都不知怎算
最怕其實是谷歌搜你
仍可找到 美聯跟你

推呀屌

推吓

海關搞成點

推呀推

push

唔熟陳小春啲歌 幫唔到手

訓前推一推

幫推

見一次 推一次post

其實admin就應該長期置頂 做返d野

Get lucky

取消資格

演唱：陳小春

網友看見你 也會驚訝
賣了一PS4 一早封鎖咗線
洗板和whatsapp 浸沒了你的臉
寧願聽盡咒罵 找數可免則免

我說我愛你 夠份量了嗎
我努力去刮你 請快退返啲錢可以嗎
我說我養你 你卻被我嚇怕 不要嗎
怎麼你眼裡只得錢
我也不知道 (多麼想知道)

如今這算甚麼 你是否不覆group 啦
當初你廖仔 要賣假 都不驚怕
最怕其實被公司知道
連親戚也 被揭瘡疤

如今不去自首 要連登街招找你
只知道賺錢 以後都不知怎算
最怕其實是谷歌搜你
仍可找到 美聯跟你

整合:
取消資格

演唱：陳小春

網友看見你 也會驚訝
賣了一PS4 一早封鎖咗線
千五蚊港紙 浸沒了你的臉
寧願聽盡咒罵 找數可免則免

我叫你道歉 你睡夠了嗎
我努力去刮你 請快退返啲錢可以嗎
我說我養你 你卻被我嚇怕 不要嗎
怎麼你眼裡只得錢
我也不知道 (多麼想知道)

如今這算甚麼 你是否不覆group 啦
當初你廖仔 要賣假 都不驚怕
最怕其實被公司知道
連親戚也 被揭瘡疤

如今不去自首 要連登街招找你
只知道賺錢 以後都不知怎算
最怕其實是谷歌搜你
仍可找到 美聯跟你

加埋鳩up大笨象部份嘅修改

爭一句就完成 快啲揾人畫龍點睛

另改橙字

加埋鳩up大笨象部份嘅修改，另改橙字

等最新進展

訓前一推

痛緊瞓唔著推一推

仲未玩完

訓醒又見到

Pish

終於出動貼街招~

晨早一推

辛苦咁多位巴打！
出力一推！
Google link 會繼續唔小心click到

會唔會順啲

報左失蹤未？

我也不知道改做 你究竟想點 ?

可以唔洗改 個意思好適合前文後句

留明有人唱出黎

隔離都推左上報，我都都唔可以執輸

廖狗還錢啦屌你老母

真係弱智
為部ps4搞到自己身敗名裂

14

上水未

唔好推啦

仲未推到條仆街出黎

扮緊工推

有無巴絲可以唱/搵人幫手唱

完成版
取消資格

演唱：陳小春

網友看見你 也會驚訝
售放的PS4 遭禁通訊交戰
洗板跟通輯 網上每處可見
寧願聽盡咒罵 找數可免則免

你說無試過 要扮弱智嗎
我再奉上證據 請快退返啲錢可以嗎
你叫我養你 你卻被我嚇怕 可笑嗎
怎麼你眼裡只得錢
我也不知道 (多麼想知道)

如今這算甚麼 你是否不敢覆我
當初你廖仔 要賣假 都不驚怕
最怕其實被公司知道
連親戚也 被揭瘡疤

如今不去自首 要連登街招找你
只知道賺錢 以後都不知怎算
最怕其實是谷歌搜你
仍可找到 美聯跟你

要唔要改埋歌名？

完成版
取消資格

演唱：陳小春

網友看見你 也會驚訝
售放的PS4 遭禁通訊交戰
洗板跟通輯 網上每處可見
寧願聽盡咒罵 找數可免則免

你說無試過 要扮弱智嗎
我再奉上證據 請快退返啲錢可以嗎
你叫我養你 你卻被我嚇怕 可笑嗎
怎麼你眼裡只得錢
我也不知道 (多麼想知道)

如今這算甚麼 你是否不敢覆我
當初你廖仔 要賣假 都不驚怕
最怕其實被公司知道
連親戚也 被揭瘡疤

如今不去自首 要大家街招找你
只知道賺錢 以後都不知怎算
最怕其實是谷歌搜你
仍可找到 美聯跟你

要唔要改埋歌名？

我覺得點都要塞廖仔個全名入去首歌先有用
如果冇，我諗名點都要有全名

歌詞都幾難塞，我諗都要歌名著手

不如叫「廖峻皓賣假」？
仲有無巴絲有其他意見？

靜咗啲，推返上去

訓左冇追
佢仲未上水？

為咗千5蚊搞到名譽掃地

佢仲未有回應？

?

廖生已贏...

請大家幫手推
連登仔唔可以咁易認輸

廖峻皓賣假 （原曲：取消資格）有無巴絲可以幫手翻唱？

貼咗係創意台，請大家幫手推
件事唔可以就咁完
我地連登仔唔係流
短期內收唔到佢皮都要佢長期痛苦

推到有人唱

我唱

我個frd睇完改多咗幾粒詞

大家可以再俾d意見

廖峻皓賣假

（原曲:取消資格
演唱：陳小春）

改詞：連登仔

網友看見你 也會驚訝
售放的PS4 遭禁通訊交戰
洗板跟通緝 網上每處可見
寧願聽盡咒罵 找數可免則免

你說無試過 要扮弱智嗎
我再奉上證據 請你快覆whatsapp可以嗎
你叫我養你 你卻被我嚇怕 可笑嗎
怎麼你眼裡只得錢
我也不知道 (多麼想知道)

如今這算甚麼 你是否不敢覆我
當初你廖仔 要賣假 都不驚怕
最怕其實被公司知道
連親戚也 揭露瘡疤

如今不去自首 要大家街招找你
只知道賺錢 以後都不知怎算
最怕其實是谷歌搜你
仍可找到 美聯跟你

推！唔可以由佢靜

騙徒廖

千五蚊袋袋平安

佢就好啦

等聽隻歌翻唱完係點

翻唱完仲要整影片
所以真係可以慢慢玩

玩到新年

廖仔陪過年

出奶力推埋一份

慢慢播返佢mk樣出黎

唱完

Up

推到沉為止

啫係點

推到有人唱完post出黎

Hi

有無人可以翻唱完放上黎？

可唔可以post上soundcloud俾我地聽下？

今晚upload

把聲一定好好丁

Lm

個區議員幫拖幫成點 咁耐都未回水 係咪又耍太極

推返上去

推 依幾日見唔返個post

好期待

仲未肯還
條友幾有骨氣喎

ToNick

Last Christmas

作詞：ToNick
作曲：ToNick．George Michael WHAM!
編曲：Tonick
監製：趙增熹

Last Christmas 我結識咗你
And the very next day 仲借錢畀你
Friend 底 無所為幾多都畀
用八達通嘟翻屋企
翻都去 我再打畀你
你阿媽話你約咗一女仔睇戲
死仔 借我副身家睇戲
嗰刻我真心想嘟你

聖誕節大家咁開心
做得兄弟我乜都甘心
刀裡刀裡去 火裡火裡去
但一講到
還錢 就撒賴
還錢 就失蹤
Call 你 cut 我線 一嘢飛留言
你究竟去咗邊

一講到
還錢 就撒賴
還錢 就失蹤
㩒機錄卡過數 現金開支票簿 寫欠單都好
數還數路還路

Last Christmas 我一蚊到無
上 facebook 搵我 追緊個女仔傾訴
點知 佢話 No No No

女神：我約咗個靚仔睇戲

睇邊套 係咪蒼井空嗰套
佢話佢不知道 只知道不需找數
我心諗 無咁橋啩

女神：請我嗰個係你老友阿 Joe

聖誕節大家咁開心
比兄弟搵笨就怪我天真
刀裡得我去 火裡得我去

你個賤人
還錢 都無用
還錢 都有事
失咗蹤無計 呃我錢無計
朋友妻不可窺

就算你
還錢 都無用
還錢 都有事
失咗蹤成年 搵你搵成年 你究竟去咗邊
係咪要反面

(還錢 還錢 還錢)

This Christmas 你寄卡畀我
我打開一看 係張請帖喎
我崩溃 你連仔都生左
即係上年

我 wish 你
仔仔 沒籮柚
女女 講粗口
失咗蹤成年 呃我錢成年
原來去搞婚宴
豪畀你
全家 去擺酒
住洋樓 養番狗
欠債不還錢 致富的名言 幾大都借咗先
過聖誕過肥年

唔經唔覺已經14個post

唔好意思好耐冇追 想問還左錢未

未啦應該

推到有歌

失蹤左

完？

潛水當無回事
有報應架

等緊隻翻唱歌

完了

等緊你up歌呀巴打

事主都唔見左 我諗佢原諒左佢架啦

4

5

6

7

8

9

10

十連

海關放緊年假？ 仲未有消息既

其實我都想問議員單野點

拉到人味?由第5個post開始已經冇跟

而家直頭沒人推啦

係咪唔up架啦，唔好俾假希望我喎

有無其他巴幫手唱

而加先見到個post 幫推

[bo

。

拉到條友未？

幫手推一推

推下
條友仲未道歉？

推一推

屌推

好耐冇碌過個橙入黎

走數

搞成點

說好的歌詞呢

屌你老母推撚爆佢

依加香港既人,只要無恥唔要面,真係無敵

真 屌佢嘔返錢俾事主咪告一段落
千五蚊都貪

有冇人知海關果度點

帶個麻包袋去搵佢啦

唔知廖生有無睇li個post？
點都好，推推推！

人地都好慘
應該已經山窮水盡
拎唔到$1500出黎先潛水
希望重家假可以幫到佢

瘋狂打錯字

最後可能得一條傻西去貼街招 你班柒頭講就天下無敵

Close file

推post

說好的歌呢

個幾件垃圾打手唔入黎推搞到個post推得慢左

屌你人定鬼

Backup個邊都叫有尐眉目，ps4咪都冇

做咩唔搞佢屋企人？

唔係有人有料爆架咩

白白痴痴改歌詞 成班智障係度自娛

得把死人口 你快撚啲去搞喇

邊間教會架弟兄你

華山派

推左先

繼續推佢老母上山屌

還錢俾人啦死mk

話說，尿仔大伯係返粉嶺神召會

快D還錢呀

古川打手話改歌詞白痴
即係代表呢招有用

玩完？？

推！

Yes

Backup佬已經半收皮， YouTube Facebook 都del埋

大家繼續推呢邊

😦尿生仲未還錢吖

唔好比條仆街過到骨

唔好放過佢

推到佢仆街
推到佢收皮

網友看見你 也會驚訝
售放的PS4 遭禁通訊交戰
洗板跟通緝 網上每處可見
寧願聽盡咒罵 找數可免則免

你說無試過 要扮弱智嗎
我再奉上證據 請你快覆whatsapp可以嗎
你叫我養你 你卻被我嚇怕 可笑嗎
怎麼你眼裡只得錢
我報咗海關 (海關都知道)

如今這算甚麼 你是否不敢覆我
當初你廖仔 要賣假 都不驚怕
最怕其實被公司知道
連親戚也 揭露瘡疤

如今不去自首 要大家街招找你
只知道賺錢 以後都不知怎算
最怕其實是谷歌搜你
仍可找到 美聯跟你

係唔係li個"咗" 錯了勿屌

幫推！

有無識唱歌嘅巴絲幫手唱

冇得沉呀

海鮮你up歌未

陰九公 成半個鐘都無人 連登仔註定失敗 皓仔笑到最後

廖仔有得笑好笑啦

感謝川乜推post

多謝幫推

花生川 + 單機Lin

開sem唔得閒推 多謝古川巴打幫手推po

開始無乜人理無乜人推

川乜會幫手推放心

慢慢推

香港人有邊次係成功一條心

遇著d無賴你真係冇計架喎，唯有等下海關有冇消息

pushhhhhhhhhh

其實依家搞成點海關最後有冇受理?
最近得人推post,冇乜最新資料，好難有人keep住碌post

推下

其實一早收到

本來想比廖仔開心下一排先，結果你地咁早放出黎

有無人唱首改歌

廖生洗靚個屎忽

推返上水！

推

有無巴絲知邊d page出名唱呢type既歌？可以搵下佢地幫手，或者話我地知

走數撚

個咗字啱，但個「呢」字錯
不過照推

支持

Keep住上水俾希望嘅走數撚
我唱 唱完 今晚up 幾識玩

條友唔知人地鬼黎

輕輕一pish

關注

訓前一推！

#:-)

作歌已經膠化咗件事

繼續等進展

推到你新年座監

Gogogo

臉皮厚過屌admin屎忽

我諗條友仔真係估唔到會攪到咁大件事

推1

推2

推3

推4

條撚樣係咪著草左？

海關都係循例回覆，要定期去煩佢先會繼續做野，如果唔係果file放到2046

還錢呀

順手推下

有議員煩，同今次多人寄信，希望做到野

要海關查一單$1500二手買賣糾紛 仲要無証無據 慢慢等吓喇

推啊屌你老母

屌去佢住個到塞街招落信箱啦

南段20號

完了吧 如無意外

好似冇咩效果

係

冇人理

過到村口隻旺財先講喇 廢柴

事件已完 廖生完勝

無人唱首歌應該無乜進展 唯有等海關

又係好似上次肛丙聾單野咁

今晚得閒試下唱先

廖生完勝連登仔

我搵咗Mustc,佢話會幫手，俾d時間佢啦

海鮮可能真係鬼嚟
當時大家討論得好熱血
仲有人推佢就話走岀嚟唱
拖到大家熱情降曬走數

海鮮走數

之前仲係咁大大力貼流精巴個名，搞到流精巴出少咗黎
本身仲以為佢係直必
但見到佢而家d回覆真係好鬼，連果三隻廖生打手既post佢都會貼d似是而非既表情

#238366

仲追擊緊 好波

好感激你係我地咁艱難既時候仲入黎推post

收皮啦廖生/廖生打手

推post之父

Lin登你係咪恨鐵不成鋼
係咪我地誤會你
係嘅就過兩招嚟

有道理

勁

lin登都睇唔過眼個post係咁沉，又要發功啦

其實都係
搞到佢身邊嘅人 就算佢潛
佢身邊嘅人都爆佢料

撞正有backup佬單野沖淡左件事

有親戚唔搞，而家好快收皮

唔好比佢沉

玩完

雖然進展好慢，但唔代表要放過廖仔

海關果邊大家得閒每日一電話追殺

做得好

呃人錢仲潛水死垃圾

海關通常要做幾耐?

點都唔可以沉㗎

要問專業人士，例如雲海

推到還錢

要成功，有賴大家日頭多打兩個電話詢問進度

開始唔夠力

盡左力
都係唱得好差

幫手推

唱歌把撚咩 BBQ埋啦唔差在

慢左好多
推返上水呀

無歌好快無人記得

樓豬呢？

咁同香蕉奶條撚屌有咩分別

冇了 開始沉底

點都好，都多謝巴打肯幫手唱

利申：未聽

聽完，整體黎講幾好聽喎
有無巴打識整MV可以將隻歌放上youtube

點呀 人地唱完放埋上黎你都未up到隻歌

連登仔正式敗北

依家發展成點??

海關唔該你做返次好好睇睇比我啦屌

推到有MV

把聲有點似蕭正含
唔錯唔錯

如果有埋MV, 放上YouTube, 就更好
係咪第一個連登MV

比D火我，唔該

把聲幾好J

睇黎真係收左皮
無哂計

利申：想睇地產狗仆街

含淚推ｐｏｓｔ

又話有議員幫手.

幫咗手寫信俾海關 好似係

比啲時間

把聲OK

追殺緊

仲未柒完 成班連登毒撚去幫一個連連登帳戶都無嘅傻西事主出頭 不過佢依家仲要潛水潛到深過尿尿 你地都係算鳩數喇 一首咁嘅死人歌 做到啲乜 唔通尿尿聽完會即刻蒲頭

呢家咩情況

傻仔無人話首歌令佢上水
係想記底件事令佢胎臭萬年

即係無撚用囉屌你 成下午3點幾都未訓撚醒 躝返去你老母個西窿度食臭西水喇 胎臭萬年 笑鳩死人

今天我

唱得幾好
最好整埋MV po上youtube

做乜叫你主人做尿尿咁不敬呀

傻仔打咁多字完全無內容

簡約推

係都要衝出黎柒 不過你都有自知之明 知道自己同老母屎都不如 全無內容
大大聲話我知依家第幾個post 連尿仔條毛都搞唔到呀 內你老母個容呀

Thanks 傻仔打咁多字推post

成件事就睇得出你班廢柴有幾垃圾 做野無目標無計劃 諗到就做 好彩咪俾你屎忽撞棍蠃一次半次囉 以後咪撚叫連登仔 影撚衰哂 叫連鳩仔啦 成班柒頭連埋條鳩佢

唱得唔錯 多謝巴打
推到有mv

猛力推

4日推唔爆，係唔係冇人理啦
條友仔就爽死睇死香港人3分鐘熱度就潛一潛
個個去推達哥就算

推到14都未仆街？

咁要推下喇 大力推！

MV

未

14444444 push push push

molamola

多謝推post

反而我愛lin登好好火
利申打手，咪推啦

個傻仔川打幾十字都係零內容 高手

逐個post計錢，質素係咁上下啦
講粗口唔洗用腦嘛

4日都推唔爆1個post 呢單野完全可以寫入連登遊戲台十大柒事之首

Thanks 傻仔又嚟推post

輕推一下

好波

而家咩情況

熱情淡了嗎？

mv!!!!

臨訓前一推

仲未回水 努力

加油！

得閒推下先

青年 總會 阿恒總幾皮幾皮就俾人拉
尿尿千五推到14都未有事

證明警察做野唔洗你教

整咗個簡單既mv upload緊

搞掂!

我去瞓先，大家幫下眼睇下
ok既我試下sd去啲facebook page睇下有無人幫手！

得閑推下先

幾好呀巴打

send咗俾偷圖夾帶佢地話會share出黎

屌
今朝訓醒笑到仆街

請受小弟一拜

晏d我會send埋俾乙女同大神

大家有無提議仲有咩page可以send?

原來大神已經post咗

返黎推一推
近排搞緊backup佬同另外一單野
首歌我都post咗

多謝乙女

乙女同偷圖夾帶都post咗個mv出黎

推
大家唔好停

拉咗未

報咗海關，等緊

Cls

正啊

1001

呢鑊潛水都無用
地產界應該臭晒
翻新工同事/識新朋友只要有連登仔
都會俾人恥笑 咁就一世

起歌

當初你廖仔 去賣假 都不驚怕